cd 倉庫係咪測試緊顧客智商... (有圖）

藍光 DVD 同價，仲要放埋一齊賣

全世界有藍光機呀？

咩年代 仲dvd
起晒格仲點睇